貼下你電腦CPU 底板 顯示卡 溫度

我先

我發現得我咁痴線有咁多storage

1.4V...

SPEC: 3900x, asus c8h wifi, 64gb ram, rtx 2080 oc

咁既使用率但咁既溫度 你係桑拿房打機？

機放係mon後邊

想請教下i7 9700 打r6 上到80-90度需唔需要做好啲散熱？

AMD YES but 9700KF

等4xxx

本身用緊咩散熱？咩機箱？etc，起碼比個speccy岀嚟先

你地都好好，睇下我

有冇人成世未用過i3
我可以俾個參考

RTSS點整有埋cpu power, gpu power同埋VRM睇

屌我個afterburner直頭冇VRM溫度剔，反而係Hwinfo有得睇

又係呢啲唔歡迎窮人嘅post

未更新

idle, D15, 用緊lanbox

已經最新啦4.6.2 ，RTSS都係最新 完全唔明點解

3700x 70度 idle, H115i 好灰

我都48-50度

I7 9700
GTX 1060
ASUS Z390M PLUS
Samsung 860EVO 2T
Cooler Master MasterBox Lite 3
Cooler Master I70C

Thx CHING

機箱岀事建議換機箱

仲有9700就用塔散啦基本野

Thx 之前用落的舊野

idle
(底板嗰幾個溫度1係PCH, 4係VRM, 其餘三個唔係咩特別嘢)

竟然仲有玩
Btw 你itx?

咁多隻ssd

剪片執相需要
如果用hdd load得慢
Effect 又慢

你一定收埋好多愛情動作片

有冇人夠我熱

有冇試過重新裝

試過, 60度一排之後又係咁